林鄭月俄係咪死撚左?

失跡左成2個禮拜,香港人唔見到個特首2個禮拜,係咪應該所以香港人去報警?